有無人細個好驚行雷聲

回想返去細個行雷果陣 要老母陪住先訓得著 但到大個左就唔驚 點解既

小學果陣嚇到唔敢訓教

加下想要都冇

聽到雷聲會對住個天笑

唔知
我以前驚到訓教會用枕頭包住個頭 全身出哂汗
老母叫我閂窗我就會彈到九丈遠

好開心 期待黑色暴雨
反而係外國讀書會驚俾雷pat中
地大加平地 一陣自己行路
邊成避雷針就唔好